kalmeerde haar geweten en maakte haar taak gemakkelijker.
Haar hart was woedend slaan, maar ze glimlachte en wapperde zichzelf langzaam als ze kwam naar voren.
"Oh, ben je hier, Trafford?"
zei ze, alsof ze net was binnengekomen.
"Ik was op zoek naar Esmeralda."
